元朗村屋上網

元朗田寮村上網
已經頂唔順個6MB 上網 請出招

SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強！
新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約、家居寬頻查詢都直接聯我
另新鴻基、企業員工家庭優惠送高達$5000手機禮券
WhatsApp-
Telegram-

香港寬頻寬頻plan:
指定村屋:簽30個月免6個月月費
**個別服務地址不時提供其他限時優惠，不能儘錄

計劃另送
送myTV SUPER基本版及1個跨屏幕同時睇
送10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用

有14日冷靜期
180日彈性啟動服務日期, 舊約未完都可預先登記

優惠期至1月31日。除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。
WhatsApp: 35620303

只要透過網頁 ，登記指定流動通訊服務會有$200鴻福堂禮券/登記指定寬頻服務會有$300鴻福堂禮券
(計劃受條款及細則約束。)